「君の名は希望」係最好聽嘅偶像歌

唔使講咁多 聽咗先

冇人認同咩

一定要花花彈鋼琴先圓滿

啱

咁你講有咩歌好聽

何度目の青空か？

都正

因為c位係我生駒里奈‼️‼️‼️

15夏巡都聽到喊

好啦

唔記得轉ac?

吳國